其實點解被拉既唔去尋求英國庇護

攞住bno去英國大使館
尋求庇護
話晒都係英國海外國民

保釋可能要人事擔保,加上你以為入去英國大使館幫到你?

On9?
入到去收留你, 離開唔到HK領空.
入到去唔收留你, 國安法

領事館唔會有得庇護

柒過一次，都仲有人去做呢 D 嘢？

你估人地有義務下下幫你？